Простейший кроулер для извлечения данных с заданного сайта.

Для работы необходимо:

- Python 3.6

- Scrapy 1.5

Инструкция по запуску:

- Запустить скрипт scrape.py в основной директории

- Дождаться окончания извлечения данных

Список названий книг передается в стандартный поток вывода.

Активные исполняемые файлы:

- scrape.py - скрипт запуска кроулера

- BookScraper/spiders/bookScraper.py - непосредственно кроулер